屯門好似又有陣催淚彈味

山景大興一帶，有無屯門巴絲feel到

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢